法國黃背心示威現場 | TMHK News Live 新聞直播

人地都好和平

法國警方帶領同保護遊行隊伍

推！

輕推

唔係話射盲好多隻眼既咩 點解和解到

留意法國警方既執法過程係好溫和，相對香港POPO既執法過程係極度殘暴！

因為已經做咗condom，有百幾件比政府告緊濫用暴力

你要明白點解林鄭死都唔割席，因為告返POPO濫暴 = 反自己 = 就係佢自己所講嘅：生命受到威脅